鍾庭耀感激連登助眾籌300萬

大家繼續努力幫手fall 水啦，我驚檔野獨立港大後會摺:

Source: Apple Daily

鍾庭耀感激連登助眾籌300萬
【本報訊】定期為特區官員民望進行民意調查的港大民意研究計劃，自7月起脫離港大轉為獨立機構，改稱「香港民意研究所」。總監鍾庭耀早前展開眾籌600萬元，作為新研究所起動經費。鍾庭耀昨早出席商台節目時指，截至昨晚共籌得約300萬元，與目標距離尚餘近300萬元，但仍感激市民的支持，尤其是「連登討論區」的網民們。

香港民意研究所尚欠300萬
鍾庭耀指，按照早前宣佈做法，研究所會將最先籌得的12萬元，用作香港民研第一次民意調查專列的經費，餘額將會撥作香港民意的起動經費，故最新研究所起動經費現約有250萬元，他希望繼續以工作表現，吸引市民捐款。

鍾庭耀表示，每人平均捐給研究所約為500元，「我哋覺得個別市民唔使好有錢，而係好多市民用少少金錢，佢哋嘅心意，我哋係好開心。」他續指，知道「連登討論區」很落力替他的研究所宣傳，「我哋真係好感激佢哋」。

至於公民實踐培育基金發起眾籌100萬元，委託香港民意研究所撰寫民間「反送中民情報告」。身兼基金董事的前政務司司長陳方安生在節目稱，昨早10時半基金已籌得約35萬元，截至昨日下午3時，基金已籌得近62萬元，距離目標還餘不足38萬元，陳太特別多謝連登討論區替眾籌宣傳。
■記者姚國雄

push

又關連登事
明明連登仔個個都孤寒又縮骨

應該要多謝香討同BABYKINGDOM

babykingdom 同香討啲人好有錢㗎，關連登廢青咩事

連登仔個個廢青社會垃圾 肯定唔會係我地

成班後生仔有鬼錢咩，咁搞笑嘅

多得dicuss港聞區班ching日日科水咋，連登仔班小學雞信用卡都冇

係我搞錯定孟德拉效應 一開頭話籌100 萬，之後話開300萬已經籌到100萬，而家話開600萬已經籌到300萬

同問

我印象中成個計劃唔係要100萬咩，尋日仲有post話分三項工作各自25、25、50萬……

佢d調查準5準ga ==

連登最窮又成班廢青，邊會捐錢

冇見過佢個post上熱門咁滯其實真係唔係連登仔捐架，係隔離babykingdom 同香討

600萬元係起動資金，100萬係「反送中民情報告」

中立啲啦 多謝連登做乜m陣間又畀人話 啲結果偏登

我諗係分兩邊
佢個pori就要600,而家有300
佢個報告（獨立項目）要100,而家有6x
呢100再分三項，25,25,50

關我哋撚事咩，呢度唔接受反中亂港組織

網軍入晒黎洗版
Btw求下大家唔好係咁吹奏連登 搞到勁多人洗版

100萬嗰個係陳方安生嘅project 嚟，要100萬，用嚟俾錢港大民研。

600萬係港大民研因爲今年開始獨立運作，所以要錢運作。獨立之後由鍾庭耀負責。

兩邊都仲差少少錢就夠

連登仔淨係識課金玩app game

唔好成日多謝連登。連登變咗高調，好快好多鬼入嚟。高登有眼睇

連登愛國愛港 唔好成日屈我地

稅都冇得交嘅連登仔可以助眾籌
九成係babykingdom果邊啦

連登被統戰了要

波台手足豬三球就有
邊有閒錢

咪係，BK 啲媽媽好疊水㗎

其實係咪關連登巴絲課金真係唔知，但檔嘢嘅存在係有必要嘅，因為印象中香港咁多年嚟keep track 住香港人身份認同呀嗰d poll 得佢做足咁多年。檔嘢叫做相對呢講較有公信力同中立。

佢檔嘢摺咗之後我相信只剩番有財力嘅think tank 做 民調- 大家信佢呢檔做嘅民調定還是湯渣檔民主屍路吖?

連登出名學生多 邊鳩度有錢
係都多謝bk班c9

薪酬post個個月入5萬up

Cls多謝廢青論壇
個個稅都無份交仲捐錢？

點睇都係discuss 果邊

明明係我地bk班jm出錢出力

連登仔邊有錢

連登仔愛國愛黨先唔會捐

Thank you! 明白晒

幫手推

你漏左高登

推到夠數

連登仔都係廢青，碗又唔洗，工又唔返，邊有錢捐

香討個邊最多善長人翁，佢地出錢又出力

其實我見到 babykingdom d post 先幫手，連登D廢青 posts 不了

Push

繼續靠babykingdom同香討努力

連登個個都窮西廢佬廢中邊有錢

pish

咩呀 連登全部都係廢青邊有咁多錢
唔好乜都屈落黎喎

利申廢青

連登仔邊有錢

開頭唔係話100萬咩？
同陳太個個

我冇嘢講

Pish

樹大招風

真係好勁，多謝大家

no comment

明明香討同Babykingdom出晒力捐錢

多謝香討各師兄贊助

捐左 連登仔窮極100幾10都有既

推

明明係本地媽媽baby kingdom 同埋高富帥齊中地香港討論區功勞

連登仔個個廢青社會垃圾，有鬼錢咩

抵你得300萬，連名都打錯埋 ，香討同連登仲未分得清就想出嚟呃錢

不停推

陳太個個百幾萬啦

多謝香討 bk

連登仔窮撚嚟㗎

點解唔多謝高登

出面個個話連登係廢青論壇，廢青邊有錢捐呀？

多謝babykingdom同香討
我地跟本冇錢

其實檔野就係港大摺左所以先出黎開，大陸校長點會比香港做民調

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

屌你呢啲無撚得救
你老味都係翻5p啦

baby kingdom啲阿媽好有錢
我隔離屋課左幾千

又分化

連登仔啲錢拎去fing都唔益你哋啦
快啲多謝bk同鄉土

陳太果個今朝早就夠左

陳太嗰個夠左但應該基本營運嘅未夠

有陳方安生加持，鍾庭耀既報告可以俾香港法庭參考，又可以俾外國議會做彈藥

連登個個稅都冇份交邊有錢捐啊

係咪搞錯咗應該多謝BK香討

成日都睇錯戴耀庭

明明係bk班媽媽逼佢哋啲c6捐

既然有人搞錯咗, 佢應該要多謝bk媽媽同香討，係咪聽日要打去商台以正視聽，以免人地誤會連登巴絲咁有米?!

Push 仲差300萬

多謝香討同BABYKINGDOM

連登果然個個fg 30k

多謝baby kingdom 既jm

多謝高登

推啊！

我見佢上左881 兩次 應該需要錢去營運 幫下手

幫推

_______________________
7.13 上水遊行 7.14沙田遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

夠錢未

周圍都眾籌緊

想知道進度先再捐

做埋曬啲無聊野

lm

繼續籌～

已課 推推推

我就1蚊都無捐，多謝我？

而家課金都唔遲

睇黎bk d c9 打唔少斧頭

連登仔愛國愛黨廢青邊有錢，去多謝babyk 同香討啦

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post